fifa pro club 招人

球隊常駐兩人，在D2-D3徘徊，想招有經驗隊友打攻中和防中，需要能開mic溝通

有意請加：